/* eslint-disable max-len */
// always the first question is the right one
const videoDataObject2 = [
    {
        id: 0,
        title: 'La Gran Pegatina Arenal 2016',
        videoId: 'QDHlpJogBwc',
        VideoURL: 'https://www.youtube.com/watch?v=QDHlpJogBwc',
        questions: [
            {
                question: 'Cómo se llama la formación especial que se armó para esta gira? ',
                answers: ['La Gran Pegatina', 'La Pegatina Gigante', 'La Pegatinota', 'La Pegatina Max'],
            },
            {
                question: 'Cuál es la primera canción que se canta en este concierto ',
                answers: ['Muérdeme', 'Gat Rumberu', 'Lloverá y lloveré',
                    'Olivia'],
            },
            {
                question: 'Qué instrumento forma parte de La Gran Pegatina pero no de La Pegatina ',
                answers: ['Violín', 'Trombón', 'Trompeta', 'Armónica'],
            },
            {
                question: 'En qué año se grabó este concierto',
                answers: ['2016', '2015', '2018',
                    '2010'],
            },
            {
                question: 'Cuántos integrantes tiene en total la formación de LA GRAN PEGATINA?',
                answers: ['12', '10', '9', '14'],
            },
        ],
    },
    {
        id: 1,
        title: 'Bilbao 2018',
        videoId: 'wFC_Ot6m_Qk',
        VideoURL: 'https://www.youtube.com/watch?v=wFC_Ot6m_Qk',
        questions: [
            {
                question: 'Con qué canción abre este concierto?',
                answers: ['Herridas de Guerra', 'Lloverá y lloveré', 'Funky Town', 'Stand & Fight'],
            },
            {
                question: 'Y con qué canción termina?',
                answers: ['Gat Rumberu', 'Mari Carmen', 'LLoverá y lloveré', 'Solo yo'],

            },
            {
                question: 'Quién sube a bailar al escenario en "El Curandero"?',
                answers: ['Daniel "Tamu" Tamurejo Muñoz', 'Mick Jagger', 'Raiden', 'Miki Nuñez'],
            },
            {
                question: 'Quién usa anteojos con luces durante el concierto?',
                answers: ['Romain', 'Axel', 'Miki', 'Miguelón'],
            },
            {
                question: 'Qué otro instrumento toca Romain durante el concierto además del acordeón?',
                answers: ['Piano ', 'Armónica', 'Guitarra eléctica', 'Ronroco'],
            },
        ],
    },
    {
        id: 2,
        title: 'Heridas de Guerra',
        videoId: '0BBfw3T8Mus',
        VideoURL: 'https://www.youtube.com/watch?v=0BBfw3T8Mus',
        questions: [
            {
                question: 'En qué barrio de Barcelona está situada la terraza del videoclip?',
                answers: ['Gràcia', 'Poble Nou', 'Sants', 'Nou Barris'],
            },
            {
                question: 'Qué instrumento toca Romain que nunca toca en un escenario?',
                answers: ['Guitarra eléctrica', 'Percusión', 'Teclado', 'Contrabajo'],

            },
            {
                question: 'Qué elemento tiramos al principio del videoclip y nunca falta en nuestros conciertos?',
                answers: ['Confeti', 'Camiseta', 'Humo', 'Agua'],
            },
            {
                question: '“Heridas de Guerra” fue single de qué disco?',
                answers: ['Revulsiu', 'Un secreto a voces', 'Eureka!', 'Al Carrer!'],
            },
            {
                question: 'Nos encanta grabar escenas de agua en invierno. Cómo grabamos en la piscina?',
                answers: ['El agua estaba caliente y había una ventana debajo del agua', 'El agua estaba caliente',
                    'Había una ventana debajo del agua', 'El director es un crack de la Gopro'],
            },
        ],
    },
    {
        id: 3,
        title: 'Lloverá y yo veré ',
        videoId: 'EoD4zkM24tU',
        VideoURL: 'https://www.youtube.com/watch?v=EoD4zkM24tU',
        questions: [
            {
                question: 'Qué palabra utilizarías para definir esta canción?',
                answers: ['Adrenalina', 'Aburrida', 'Oscura', 'Soporífera'],
            },
            {
                question: 'De qué país asiático son las imágenes que salen en el vídeo?',
                answers: ['China', 'Vietnam', 'Indonesia', 'Filipinas'],

            },
            {
                question: 'En qué año salió esta canción?',
                answers: ['2013', '2009', '2015', '2018'],
            },
            {
                question: 'Quién toca la guitarra española en esta canción?',
                answers: ['Rubén', 'Ferran', 'Sergi', 'Adrià'],
            },
            {
                question: 'Cómo bailarías en esta canción?',
                answers: ['Haciendo pogo', 'A lo paso doble', 'A lo salsero', 'Tipo vals'],
            },
        ],
    },

];

export default videoDataObject2;
